[集思廣益］如果你知道20年後核子寒冬會降臨你會做啲咩？

有錢人一定會造隔離區同天梯式大樓，係雲層上過住正常生活

以大部分連登仔黎講都係預左係番地面生活架啦
咁提早準備啲咩可以令你安全係核子寒冬時期生活無憂甚至趁機上流？

哈哈

2012又好,927又好,UFO又好,天鴿又好, 有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全澳門範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

點滿special，入避難所

儲定汽水蓋